
                      Muy sorprendido por esa película. La trama esta muy bien pensada y el mensaje transmito (como en cada película de disney) es hecho de manera bastante sutil. Un buen regalo de navidad para los grandes y pequeños...
        
            